就打仗咁款 金同油都升哂 但美股又唔跌

咩玩法

邊度唔跌

今朝先射